【Juicy叮】誤會年輕同事是愛面子「月光族」 原來係富家子體驗生活

【Juicy叮】誤會年輕同事是愛面子「月光族」 原來係富家子體驗生活

真人不可貌相，有網民分享指公司有一名新入職同事，人工很低但很大使，一直以為佢「死要面」，但發現原來他很有錢。

事主於Facebook專頁「辦公室日報」投稿，稱公司出手好低，新人一律公價月薪11500元，辭職要3個月通知，大約半年前有一名新同事入職。有次去食飯，某位同事指出了花紅，提議到貴價餐廳食飯，但事主擔心新同事沒有花紅，於是出口拒絕，誰知新同事竟然指「無所謂啦，開心吖嘛，唔好掃興。」事主心想「得嗰萬一蚊人工，食個lunch用400幾，點夠撐到月尾呀？」而新同事最後更叫了一個1200元的套餐，令事主覺得新同事非常好勝。

新同事更試過買一隻售5位數字的玩具模型，令事主更加覺得他要面子。直到有一次，新同事提議到他家打麻將，先發現原來他非常有錢，招呼朋友就去貝沙灣獨立屋，平時就住凱旋門。

不少網友看到帖子後紛紛表示羨慕，指「明明好努力，但睇完呢篇都不想努力了」，「有時有錢人係無樣睇」，網民更大讚新同事無有錢仔脾氣，「至少唔會串串貢已經難能可貴」。有網民分享指「我以前份工都有鍾意體驗生活嘅少爺仔女返，我都想係體驗生活 唔係做奴隸啊陰公..」。

窮撚都夠膽judge人
笑死

好心就出原po啦
Share頭條新聞link托咩

咁都係新聞，大把人賺錢買花戴啦

新人一律公價月薪11500元，辭職要3個月通知

麻煩個有錢仔繼續做，唔好比閪工害人

Daddy要我體驗生活
體驗完兩年返去做CFO

擺明呢啲就係香港人唔見得人好嘅心態
人哋一萬幾蚊點使都關你事

班友一見到個真相應該想自殺

我不想努力了

同事都幾擔心新仔點使錢

呢個真成日聽Fd講邊個邊明明無錢走去買xx,佢又無問我借錢買，關我撚事咩

可能係set 咗trust fund 比佢，佢可以做過世唔驚

憎人富貴厭人貧呢句野應該只會喺香港出現

我覺得呢啲有錢仔同事如果唔係特別串/曬命，做下朋友應該唔錯
不過講嘢離地又有啲難頂

諗起成班濕鳩去到貝沙灣 打8番128就好笑
新仔可能打多個0都嫌細

咁有錢仔講到明體驗生活，又知班同事只係普通人
可能預咗打細

明明係有錢人打風流工
分分鐘平時屋企零用 / 收債券息都係幾個月糧
貧窮限制左窮撚同事想像

LUNCH 個RANGE 都400~1.2K
係唔係酒店D西餐黎

唔係擔心
係唔抵得JUNIOR過佢, 人工(可能)少過佢
但消費MODE係同事本人幾個DUP

屌，以前炒散
都見班後生做食蕉
屋企勁錢啦

一個住火炭山頂
一個住加州花園

有次問佢有貨唔使返12馬啦
佢地話返工有得玩電話先做

就算人哋唔係有錢仔 佢要點洗佢份糧關佢咩事?

2/10

哈哈

月薪11500元，辭職要3個月通知
e d西工都有人做…

點解d人會覺得有錢仔＝有有錢仔脾氣
有錢仔一向教養好見識廣，點都好過一般人中學開始就唔3唔4

首先佢要知咩叫“曬命”先
係佢既圈子大家覺得不值一提既野係你眼中已經係曬命咁要點計

好多有錢人屋企 唔係做生意
係大公司高層
都想叫個仔出去體驗幾年
廢事教個on9仔出黎 連八達通都唔識用

其實係個作者以為自己好豪好有錢

點知新同事搵又搵少過佢.但係駛又駛得豪過佢

其實人哋點使錢關佢哋Q事咩

正解

窮撚最鐘意以己度人

以前都見過打風流工嘅有錢同事，不過佢就扮窮茶都唔會請人飲杯慌死人分佢身家，俾人踢爆佢有錢後仲唔撈走人。

大把有錢仔得閒無野做走去送外賣啦

大家企果塊地唔同啫

其實人地都無咁嘅意思，點解要咁講呢？
只係同事間驚餐飯太貴，會令同事難做
明明就係一件體貼嘅事都可以諗得咁負面

好似同班細路鋤DEE咁
輸廿蚊好小錢
比人笑你廢先慘

見過熊貓仔著住衫番 過千萬樓
樓下看更大叫佢登記
佢話我住係度喎

咁要睇下佢語氣係點啦
即係佢好普通咁講句食個lunch$1200唔過份
咁係佢慣咗啫

但如果佢好刻意咁話人哋食唔起，自己就食得起有餘
咁就係串嘴

係囉 上面屌人既 其中一個一早俾我block 左 之前又講on9 野 宜家又係 愈來愈多無腦人上連登 放負

究竟咩工得萬一蚊要三個月通知

唔係擔心啦擺到明係老屎忽上身睇唔慣後生仔嘅生活模式就去judge尻人啦

事主覺得人好勝喎
不過窮人都有大使 有錢人都有勁節儉
人哋點用錢，真係關心都係講一兩次就算
人哋有自己嘅生活態度呢

可以當做運動

就咁睇個有錢仔都幾平易近人

... 點解仲要打份垃圾工 真係返工當興趣？

見佢人工低就恥笑佢月光族on9
見佢有錢又唔抵得要周圍唱

好撚型..

條友有啲多鳩餘咁得閒擔心人
本身又唔知人地家底係點
人地點洗份糧關佢撚事咩懶關心

有錢關請人飲茶咩事

劣根性

有錢仔：打牌好呀⋯⋯細細地一千蚊一番

又係大陸呢幾年嗰啲望上去好燶閪之後發現原來佢係高手有錢嗰啲濕鳩twist，作新聞都可以作到咁無聊

財不可以露眼 有咩問題

咪係，唔通講比班窮撚閪同事聽，等佢地日日叫你請佢食野咩

或者調返轉
人地有錢但好慳家 身邊d同事r唔到著數就話人孤寒

如果我有錢，我都會想體驗下做熊貓...考個的士牌做下的士司機...求其去間公司做下野

有錢就一定要請你？

簡介

王本甲（張英才）本為紗廠老闆之子，留學歸來，其父掩飾其子身份化名錢通元混入工廠，為深入瞭解工廠內部運作。工廠上下均欲追查工廠少爺之真正身份，遂引出連串笑話。本甲與工廠女工何翠環（林鳳）互生情愫，怎奈環母欲將環嫁予富家子許褔仁，其間發生誤會褔仁被本甲打傷，仁父使橫手命廠長馮漢榮（鄭君綿）把本甲開除。最後在本甲父親壽宴上，本甲之工廠少爺身份得以確認，漢榮等人遭本甲父降職，而本甲與翠環亦得以有情人終成眷屬。

導演：盧雨岐
編劇：盧雨岐
演出：張英才、林鳳、李香琴、張清、關海山、譚倩紅、鄭君綿、俞明
上映：1963年10月23日

工廠少爺 ─ 張英才、林鳳
273,150 views

返以前份工都大把人係賺錢買花戴

新聞？？？

有個人返工同使錢=新聞

笑死 平時睇衣著打扮談吐都估到有冇錢啦 不如話個事主唔識嘢亂judge人

人地為左溝女入去做下人又話你知咩

知人有錢 想奶就想奶啦

試當真點子

食得1200蚊lunch都唔似充出黎啦

夠我食120日

晴報feel

事主擔心新同事沒有花紅，於是出口拒絕，誰知新同事竟然指「無所謂啦，開心吖嘛，唔好掃興。」事主心想「得嗰萬一蚊人工，食個lunch用400幾，點夠撐到月尾呀？」

似係個事主唔想去食多啲
就算對方唔係有錢仔
食一餐400百幾嘅lunch唔代表餐餐都係咁食
又唔撚係一餐就食晒一個月人工
都唔知佢擔心啲咩

大陸都唔會咁
香港人嗰種優越感消失得好快
去到而家唔見得人好

其實一個人好地地點會咁樣串人
做慣呢啲嘢嘅人唔會用呢啲嘢串人拎成就感
通常都係嗰啲土豪暴發戶先會有呢個情況，本身窮開突然有錢就要係窮撚堆周圍曬表示自己唔同咗，但其實係有錢人堆入面呢啲人都唔入流

人地點洗錢關我撚事?
條友成個女人咁八卦到痴線

似係個同事葡萄人，人地食個飯，砌盒模型都話人好勝

有錢仔教養待人接物一定好過哂班垃圾mk

咩界別都有垃圾

請哂所有人都唔會請你

其實有錢人先最孤寒

真 最憎啲人嘈住曬

好似不食人間煙火嘅靚仔

應使則使就叫孤寒？
所以咪通街傻仔爭卡數囉

錯囉 就算佢有錢，有正常智力都知道平民係同佢地兩個標準

直頭多撚事

大約半年前有一名新同事入職。有次去食飯，某位同事指出了花紅，提議到貴價餐廳食飯，但事主擔心新同事沒有花紅，於是出口拒絕

佢係7左,但事主其實幾好人

消磨時間同識新朋友

如果唔係有錢仔 個新仔就係仆街

成篇都充滿蝗蟲 有錢有權等於聖人既思想

香港人會有咩值得優越
60／70年代就話姐
而家是但澳門都有錢過我地

首先你要定義 咩係人間煙火
係咪要好慘好卑微好辛苦先叫人間煙火先叫見過世面先叫成熟

好心有錢就咪返工啦
做爛市

應該有條女唔知係佢富家子,然後對佢好好
仲維護佢,跟住教訓佢錢唔可以亂使之類
然後富家子愛上左佢,之後嫁入豪門劇本

有幾離地 有錢唔駛咩

人地點洗錢關你撚事

五一咪算係咁
一二蚊 13番先刺激

我都覺
有錢仔應該會覺得幾warm

想溝下文員妹姐

TVB劇本

閪老闆太多

原來你唔係黃子泰，係太子王

新同事自己提議食貴野 驚佢難做？

8番64啦

大佬番個工鬼知同事住邊有冇錢咩
仲要新同事嚟 隨時佢俾hr個地址都只係其中一間冇咁豪華既屋

1日儲100
1個月都3萬蚊啦

Agree 我搞網店
越有錢嘅人越孤寒
明知平郵好慢同好撚易寄失都係要揀平郵
幾日收唔到貨又問問問要快就寄順豐啦

連燈仔最鍾意啦

認真唔好放份閪工出來累人累物

我好似佢咁有錢
又職位一樣我都平易近人啦

好似D 有錢仔鐘意做M記經理， 真係純粹為食女

明顯妒忌啦

抖音個D 中二影片
以前係窮小子突然間發咗達要渣㗎靚車黎侮辱人

以前做酒店
有個女intern（月薪5千）月洗皮幾個月買化妝品gel甲修甲脫毛買衫褲鞋
鐘意就自費睇幾百蚊醫生射波

另一個女intern就日日坐私人司機揸既alphard 30系返工
真正見識到咩叫有錢人

有司機車可能都係唔識用

除左半島四季文華
其他啲濕鳩酒店lunch都未必洗咁貴

其實有錢仔先最平易近人
識親都勁nice

反而啲死窮閪死窮撚成日閪鳩人成日覺得個個人都想害佢

夠我240日

害佢又誇左

係成日覺得人地串佢

係
講2句就起晒剛咁
痴撚線㗎啲死窮撚

有少少錢果啲白鴿眼至難頂

其實我投錯胎都係體驗生活啫

儲錢買林寶堅離

點你老母子

其實係，又或者做人見識下世面
唔係好易比人呃撚哂副身家都未天光
風流工咋，分分鐘間公司都可能佢家族生意
但冇人知果個係太子

體驗生活應該返大灣區嘛

泡菜劇?

Fake news

佢地唔少人就係心態上要慳埋慳埋
去投資股票 樓 車位 咩都好 所以反而睇得仲緊